{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054264",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 팝콘호스텔게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊料金は基準人数に対するものであり、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数は宿泊しなくても含まれ、追加料金が発生します(当日現地にて決済)。 最大人数を超えて入室を拒否された場合には払い戻しできません。 ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合、追加の利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は時間の差により誤差が生じることがあり、重複予約発生時に優先された予約件が処理されます。(ペンション側はいかなる責任も負いません)。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 IPTV、WiFi、キッチン、客室、禁煙政策、駐車可能、ファミリー用途に適した海水浴場の近くの位置などの便益施設が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に対して計算されます。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室された場合には払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設の利用料金は別途発生する場合があります。イベントや付帯施設の提供は現地の状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に関して気を付けるべきことはありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差により誤差が生じることがあります。重複予約発生時には、優先された予約件が処理されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が提供されていますか？",
            "answer": "IPTV、WiFi、キッチン、客室、禁煙政策、駐車可能、ファミリー用途に適した海水浴場の近くの位置などの便益施設が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 412
    }
}